% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{3}

\inpremarks{ueb02}

\inpmod{uml_aktivitaet}
\inpmod{uml_interaktion}
\inpmod{uml_zustand}

\begin{frame}
    \begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
        \begin{itemize}
            \item Was die UML so hergibt
            \item Und gaanz viel Diagramme!
        \end{itemize}
    \end{block}

    \begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
        \begin{itemize}
            \item Was Entwurf eigentlich ist
            \item Unser Baukasten: Entwurfsmuster
            \item Was Architekturstile sind
        \end{itemize} 
    \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.5]{standards}}{Quelle: https://xkcd.com/927/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks} 

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
